強國笑話：■■■■■■■

做乜鳩

你號沒了

轉自屎為

-----中華人民共和國香港市

中国为了报复美国 重新禁止一遍 Twitter，Facebook，YouTube，Instagram，WhatsApp等等数千个软件

不要問，問就是恨國黨就是漢奸就是辱支

你好豬閪さん，閣下涉嫌侮辱蛆國，留低住址